[美劇]Lucifer Season 2 討論區

舊post沉咗

最新一集出咗啦

今次唔知做幾多集又完季

season 2 好似23集

今晚睇

留名

Lm

無人傾既屌

無野好傾

停得太耐

屌停咁耐都唔記得有呢套了

candy 好正

正

係咪第一季Lucifer救個條女
BTW, dat assssssss

講到邊都已經唔記得

唔係

我以為呢係舊野先煲
3日睇到season2 盡頭第14集
勁想睇佢同Chloe點…

無咩劇情 都係睇下有無得笑下就算

呢野其實幾正
重新寫番Lucifer作為一個有家庭問題，身份迷失既人
呢個approach唔錯
心理醫生d對白都推進左唔少

留名
聽日先睇

原來未完季架
仲等緊S3添

有得繼續睇好激動 真係等左2個幾月

Candy好好j

Detective Candy都唔差

最鍾意睇dan鳩果陣

detective douche
係咪星期一先有新一集

每季淨係聽luci唱首歌仔都值回票價。

最新一集 阿媽

真係好好聽，好有個人風格，唱功有好，聲又厚
但就係唔出OST

今集幾好睇

我覺得其實套lucifer真喺幾好睇
但好似冇啦人睇
女主chloe 好正

集集追

啲歌真心正

好睇係好睇 不過唔知點解覺得有啲悶

花打

強貼留名

幾時先一齊

仲以為係真 原來係假

解釋唔到點解個假god知路西法個真名

停左係第十集
等再出多幾集先一次過睇

因為係全知，所以乜都知，但未做到全能

強帖留名先

點解係假 我以為係真 但一陣就離開咗

我覺得係上咗身

擺到明啦

下個星期係咪最後一集

季完定真完?

季完掛

又要等

favourite son

點解要將今季最後果幾集放去下季到播

summer break 呱

屌 呢套野斬幾次播 好煩
但你又吹佢唔漲佢好睇

Linda都幾辛苦

下一集

lucifer生返對翼

detective 唔喺佢身邊點解會曬傷甩皮

你講幾時?

屌 又要等過

今集最尾

應該係最後沙漠個度
其實如果Chloe唔係身邊應該直頭唔會比人扑暈，除非對方都係天使

仲有一集定係完咗

邊有人知佢暈咗到生返成對翼之間發生過咩事

可能要經過啲考驗對翼先生返咁大

完晒 等下一季
不過下季有廿七集 唔使斷斷續續咁睇

原來有新POST。。。
LUCI

呢一集去咗邊

Episode 219

S2 E19

睇imdb話依集放左係第3季

擺咗去下一季

原本第二季係有22集，但新聞話最後4集會放係第三季

屌

yes

劇組覺得第二季係去到呢集就應該完

最尾有翼會唔會係回憶黎 岩岩佢先話會講哂自己野出黎

回憶佢係地獄第一次黎地球

但係有人話唔係 因為塊面D傷係岩岩同MAZE打造成

下季幾時

9/10月啦

唔係美國時間6月9咩

果4集唔係順住s2進度落
係類似外傳咁樣
每集都係stand-alone

新一季要等到10月2

第三季新預告 好亂

IMDb 寫第三季2/10 有，咁Netflix 都係一出成季有晒？

啱啱睇晒2季，正